冷氣軍師入黎

根本唔應該乜乜乜
輸左啦拉左1100個
守乜撚野城

身邊好多冷氣軍師都咁講
但唔好忘記你係打緊仗
手足陣亡就要有人頂上
你唔落場你就好好諗改善方法
唔好係到磨滅他人志氣
要批評就落左場先講
睇住個live係咁屌改變唔到d咩
嘴炮改變到局勢既話就唔洗辛苦啦
記住係將錯既野改善，唔係將錯既野狂踩
你地提出既改善方針都會令大家進步

希望多d冷氣軍師入黎睇到
一齊進步

無人

This?
一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下